Ik dacht dat we nooit zouden hebben de coach.
Ik was klaar om te sterven van het lachen.
En toen waren we dus merry helemaal thuis!
We spraken en lachte zo luid, dat iemand misschien gehoord ons tien mijl uit!"
Bij deze Mary zeer ernstig antwoordde: "Het zij verre van mij, mijn lieve zusje, schrijft zulke genoegens!
